現實情況是，我們將不得不在那裡存放一些東西，包括行李、聖誕裝飾品和三個存檔盒子。 大流行終於給了我時間來清理我那可恥的閣樓。 以下是我學到的。 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 坐在她後面的乘客跳到了前面，擋住了她，他從頭頂的行李架裡抓起了自己的行李。 為什麼在大流行旅行期間，禮貌比以往任何時候都重要|克里斯托弗·埃利奧特| 2021年1月20日|華盛頓郵報 
 選擇高端的型號，包括自銳刀片或旅行鎖，以防止剃鬚刀不小心在你的行李中打開，耗盡電池。 最好的鬍鬚修剪師:輕鬆地塑造你的面部頭髮|Carsen Joenk | 2021年1月19日|大眾科學 
 還有一些旅行者購買年度旅行保險，可以承保旅行中斷和行李丟失等事件。 克里斯托弗·埃利奧特，2021年1月6日|華盛頓郵報 
 沒有兩次旅行是一樣的，你的行李也不應該是一樣的。 我們最喜歡的任何類型的旅行者|Janna Irons | 2020年9月8日|戶外在線 
 你只需帶著隨身行李輕裝旅行，去你喜歡的城市，和你所有的朋友出去玩。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 當他們攔下他，檢查他的行李時，他們發現了什麼? 法國聖戰分子Mehdi Nemmouche是恐怖分子的化身|Christopher Dickey | 2014年9月9日|每日野獸 
 公共汽車駛離車站時，行李散落在過道上。 2014年9月8日，《每日野獸》 
 倫敦的姆明商店出售Little My t恤、毛絨姆明鞋和Snufkin行李牌。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 去年，美國航空公司的行李費收入超過35億美元。 如何獲得更便宜的機票，像當地人一樣生活，和其他偉大的旅行技巧|Brandon Presser | 2014年6月4日|每日野獸 
 但是媽媽、爸爸和朱迪已經下了車，所有的行李都被抬進了屋裡。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 我記得我們的行李，第5頁，是用老式馬車的方式放在車頂上的。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我給你舉個例子，看看這個國家的收費情況:——把我的小行李搬到我的住處，我得付10英鎊。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 看到行李堆得“奧林匹斯山之高”，以至於引起了驚人的震動。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 到了船上，我發現第二間房間裡沒有僕人，只好叫一個水手把我的行李搬到船艙裡去。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛